梁特赴京述職 獲外交部長讚年輕有為愛國愛港

已宣佈不爭取連任的特首梁振英到北京進行任內最後一次述職，今早拜訪外交部，並與部長王毅會面。王毅讚揚梁振英年輕有為、愛國愛港，成為行政長官之後，雖然面對複雜的內外環境，仍堅定奉行一國兩制政策，為國家、為香港做了大量有益的工作，獻出自己的心血。

王毅又指港澳辦和中聯辦都代表中央政府對梁振英充分肯定，而雖然外交部不主管香港事務，但仝人非常支持他，亦感謝他作出的貢獻。
梁振英表示，感謝王毅部長及外交部一直的支持，令香港在多方面都有良好發展，香港作為中國的國際化城市，有廣泛密切的對外關係，香港在外貿的經濟活動，體現高度國際化，現時在科技及文化，亦開展對外關係發展，而過程當中也為國家發展作出應有貢獻。

屌你老母留名

On9部部長

唔講其他 邊到年輕呀大佬

年輕過大陸個班